有男朋友嘅女應唔應該溝

是咁的，有個幾fd嘅女仔朋友，一直對佢都有D好感，佢男朋友成日都唔知做咩唔陪佢，臨近聖誕，言語間發現佢暗示自己無人陪，應唔應該約佢？

競爭對手得一個 唔係仲諗啊？
死狗公

死狗公

溝囉 驚咩

個龍門有守龍你咪又係照踢

扑性DAY先陪

方便透露條女最後一個中文字係乜

佢男朋友成日都唔知做咩唔陪佢
個女仔唔咁樣講嘅話 點收你做兵姐

補充返先 條女之前返工識 覺得幾夾 無論樣同性格都幾正 好多時都係佢約我 我好少約有仔嘅女出街

你只係兵嚟咋

死狗公

平

又唔使諗溝唔溝嘅，出街相處下順其自然囉

買定點數卡

咪弱智啦
無人陪就係無人陪啦 暗乜鳩嘢示啊 人地講人知無人陪你條毒撚以為係暗示你聽

溝 緊係溝
依d 女 溝到第日都會咁對返你
他朝君體他相同

近排多咁多番茄嘅

同意，如果佢真係對你有好感有feel想進一步既，你自然會知道，到時你再諗係咪退返一步定點啦

如果佢對你無野/有好感但唔打算發展落去，相處落你都自然會知道

媾佢啦

明知人地有男朋友都仲抱住想食人既念頭
問得出都知你仆街
差在仆唔仆出面

你不可愛了

問你老母西

你真識食

約而不溝